一人一個Player特徵

個樣一睇就知係去開蒲
但又話自己係毒撚 扮曬野
一開佢contact 300幾個contact
7、8成都係d女人名

到底係我多疑定佢真係毒撚？

男人老狗化妝

仲個play/stop/pause 掣

此post己完

男人扮狗

Player嘅特徵咪就係你睇唔出佢係player

真毒應該CONTACT入包埋老豆母應該10個都無, 因為根本唔會SET人做聯絡人

個樣一睇就知蒲開 咁都計特徵 呢個以貌取人咋wo 靚仔d Mk d又話player 女仔著得sexy d又蒲開？
唔通樓主個樣一睇就知係毒撚？

冇樣睇
完